想問吓點解科學園咁廢

起咗咁多年從來冇聽過有乜嘢科技

有冇啲好客觀嘅數據可以講吓點解咁，香港人太渣整唔到新科技？

因為喺地產項目

即使佢原意喺地產項目，始終都整咗個科研場所出嚟

點解香港冇科學家利用呢一個場所發明到新野？

商湯算唔算

香港地IT佬靜係識CRUD
比幾多錢都無用

科學園 數碼港 有邊樣唔係拎嚟圈錢嘅地產項目

因為香港唔係用黎創科 係用黎轉錢

入過科學園就知入面係大白象
入面個格局係成個分層office咁
就算分左個位比你都無位做研發

願聞其詳，小弟未入過去科學園

巴打入過去參觀？ 入邊有冇實驗室同研究人員做緊野

未聽過，請問係咩嚟

即係問題其實係出自香港人自己唔爭氣？

無，分租比人做office就多，你想像唔到科學園d人有幾廢，一個60歲呀伯印塊PCB出來話要研發慳電電路板，d審批員都覺得個tech好advanced

商湯科技，主力做人臉識別

唔係租金平d嫁咩

你望下 CS 收緊幾分就知點解

唔就腳交通唔方便無咩食，科學園一層入面有差唔多一半係吉嘅，就算有人租有啲都係放雜物無人返工

屌，要租佢地方要寫 proposal
本來就唔出奇，
但份 proposal 要寫預期回報
屌佢老母, 創科咁易預回報架咩？
戇尻尻

大陸人租個office 出嚟洗錢之嘛

睇下陳易希個柒碌呃左咁多年飯食就知香港科技屎都不如啦

啲office 豆膶咁細，同裏面啲人好鬼藍，個個淨係識得賺錢，睇吓點樣用盡啲資助攞着數。